我應唔應該繼續收埋自己？

前排約左班朋友上我屋企玩 順便可以借醉壯膽向佢表白
當我見到除咗佢以外既人都醉左訓著曬 我就同佢表白 點知佢拒絕左我 而去左攬我個個識左三年既朋友
我本來終於有機會出pool 點知比個識左三年既朋友破壞左
我可以點做？
利申：想死

你戇鳩？
人地都唔中意你 咩本身有機會？

咩叫本來有機會

咁關你朋友咩事
咁佢鍾意你朋友唔得架咩
一定要人地鍾意你架？

本身無乜女性朋友 得佢一個會同我吹下水 出黎食飯

9唔搭8

On9
自作多情

本身有機會

打你朋友

根本係樓主自我感覺良好 關你個fd撚事咩

你朋友識著你種咁既人真係慘

將錯就錯

人地唔鍾意你啊
明唔明啊
醒少少啦唔該

但就算唔鍾意我都好 都唔洗攬我朋友比我睇掛 始終我覺得我朋友同佢有野 而無同我講

你又有冇諗過一樣野係
條女兩個都唔鐘意
純粹想收你皮啊？

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

最後想問邊到整番個mon？

我就係條女
其實我一直都鐘意佢 見你唔死心就行動俾你睇
攬落有feel 你又淨係望住我地 無反應 咪繼續囉